戴口罩載到成日好眼訓同頭痛

戴口罩載到成日好眼訓同頭痛/頭暈 你地會唔會?
缺氧呀頂 吸啖新鮮空氣都難

會
唔會

呢幾日都係咁,
好辛苦

就會二氧化碳中毒
戴口罩都戴到唔舒服

原來唔止我一個
但都係要戴

返工戴住勁眼訓好焗呀

根本集中唔到精神做野

有時忍唔住行去空曠少少地方除一下口罩吸一吸新鮮空氣先掂

真
比平時無咩精神

你地返到公司會唔會除口罩？

唔會 同事個個都戴住
除左食飯

好辛苦

冇，但係塊面生多左粒粒

焗住有d 唔舒服

唔講仲以為係自己唔夠訓

咁我又冇你依個情況

平時返工都已經成日恰眼訓
依排戴住果陣成日都好眼訓

戴口罩都要抖抖氣

俾大家感受下前線戴豬咀既辛苦

頭痛到以為自己病，吸一陣新鮮空氣又好番好多

我直頭帶到想作嘔，要即刻拉開聞番幾啖新鮮空氣先掂

話辛苦嗰啲港豬黎係咪一次遊行都冇去過

我寧願頭痛都唔想奶野

你做過咩

same.成日都好累好眼訓